🚬深宵吸煙心事台

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

又係我

食啲咩煙？

戒煙啦
(稔緊轉唔轉食電子煙
對萬寶路隻IQOS有啲興趣
你哋知唔知邊到有得買

食緊，又失眠

推

日本

男友掛住打機唔理我
輸左會對我好炆陣
唔知點同佢講我因為咁唔開心
利申非gay

當你肉便器

🚬😞

如何留得住高潮

樓下滴滴仔

拜狗同疤blacklist

除左紐亞

Rm 12.5s

神救好多球

瓜3:1

天主教0:1

好波

Ky救我！

好

如果atm開到-1就fat fat la

多仔真係好撚廢 買左皇馬李城串多仔

賭波真開心

琴晚有錢買rm就好

ky彭美-1同尋晚垃圾一樣?

尋晚度球諗漏假波既可能性

今晚睇我曼

Win都可以，贏唔贏到盤就⋯🤔

彭美本身-1/-1.5

好想做個大偵探諗係邊一面炸多蒙特

仲以為捉到，針了

外圍-0.5 馬會-0.75

張恆戒賭系列
1 蒙🚬
2 皇x李🚬
Easy🚬

場波咁假，係唔係多唔肯收錢踢假波？外圍出手定fifa出手？
係酒店裡面裝好晒炸彈🤔
照理應該係自己人裝
點解多小小越位即吹，摩越晒位入埋波都唔吹

你知曼有幾鍾意贏一球啦⋯

連登大偵探--流浮仔🤠

最聯最鍾意同獎門人玩

巴塞6:1 兩球12m假d

晉級由9 倍跌到7.25

天黑黑 會不會 讓我忘了買咗拜

拜直接輸埋無陰公 睇黎今年拜都要8強止步

有無琴晚買左多仔既手腳 場波假到咁

巴塞輸緊三球
但我仍然覺得佢係出硬線

應該出力打歐霸 似放棄英超

曼聯d攻力

但祖記唔似psg喎 祖記條後防同中場都勁巴狗咁多

最聯應該落去英冠修練下先 好似找卡數咁

睇下到時馬會開乜賠率就知收到乜風

找卡數呢排都找唔到卡數 係咪仲想踢英冠

祖記啲防守勁好多喎

無買瓜蘭尼就瞓著左

呢句真

好勁

我男神

角呢

1:0

9.5s逃生

9.5b

入左仲刷唔刷

Cccccccc

多謝嘉欣bb..

一陣再跟

輸死 有冇水

12 min 0c
90 min = ?

10c

派？

G chi

傻子唔派，驚傻子做傻事

早晨柯

入波多過c

2:0

0c

琴日好似出左邊場入球單 唔記得左。。

我扮架 睇真d

。。。係喎，
睇真啲原來係傻仔

買個杯麵做早餐 向晴朗的一天出發

樓下派100比我

我

追到數冇所謂

樓上派100俾我

幾時再出北葵

樓上派500比我

😱咁早呀變身jai

樓上100比我

1c 快刷

又Jer

入緊7.5...

比人吹醒左

2c ho ball

Shiga

繼續刷 繼續刷 不可入球繼續刷

2:0 都會繼續掃？

西面

晨早流流咪提on9

無關係，尋日仲0:0咪狂刷都照買12.5s😆

今晚要ot屌球了
Gakki賜我力量

天主教1:1

thanks bvb 9.5s

留左個名了

我買左10.5s咋

亂買十蚊尾三場大波波 祝我好運

又要做野

Ccccccc

唔刷角係衰波

唔刷角踢咩波

7.5 有了

Where is the c?

又要番工，賭唔賭波好..

半場比多兩角可以嗎

Why not

可以

係天台 ky救我

11角

入?

少咗咁多人

贏多啲

---------------
反彈

屌你老母比狗屌

樓上滴滴仔

樓下一齊贏錢

我屌你老祖

。。。。。米on9拉

3c

比多個啦半場

天主教入多粒

不要好嗎

反彈

樓上兩個滴滴仔

比次機會細蚊仔ok?

頂呀7.5落返1.85既

比督童子尿黎

童子滴滴仔

9.5

盧b出去過番幾關撻下朵再招攬人黎la

咩咩

又改返口叫自己小妹

當大家買9.5s，就半1全10
當大家買9.5，就半6全9
當大家買10.5，就半8全10

唔好咁啦

樓主係人妖?

你岩

樓主又扮女人

kybb今朝做嘮

返工，聽日放假，終於可以放4日

尋日半11咪全110

Same road

我都放4日

得29.5買之麻

最後有無買mass mutual 9.5 10.5?

好開心 我聽日又番工學野

冇 放棄晒

6.5都入到
7.5 2.13 9.5 1.78

屌妳 聽日都要番工

巴1.01win輸比艾拉維斯

聽日要返工都系sb

係

系 泰好了 攰到變豬閪了

人地勤力姐

番工都要jer。

樓主出黎做野，呢度有人搞輸

係，+ / -1格

7.5大 @1500

7.5,9.5,10.5 求11c完場

善妹琴日好似又然？

7.5 9.5 dllm

彭拿路2.5

前鋒都仆街喇

即cashed

快撚啲刷c呀dllm

4c

屌，7.5@2.1就角..俾我人埋先喇

好在仲入到足水

@變身仔鬧我

是日戰績
Chow 2.5
真馬 2.5
下體 2.5
彭拿路2.5

又屈

比客隊入1粒啦，咁刷得

玩多場墨假

錫番

1，首爾
2，紅鑽
3，賓約哥
4，祖記
5，甘美奧
6，華拿
7，前鋒
8，現代
9，摩納
10 rm x atm

暫時3000 仲差2000

刷角啦柏拉尼恩斯

我諗起廣州仔

atm 15射得3中

李城睇黎又要-6晉級

喜欣絕招

我城

做野先，半3全11努力

老闆今日無番工, 佢可能買太多李城...

10:06分開波咩玩法

傾多六分鐘劇本

汁柒左佢嘆世界？

阿美x比卡

大小巴呢

5c

5c 比多5粒啦dllm

阿美

6粒求下你

喜欣老處女失心瘋

刷角 有回報 2:1

粟米6粒飯

收到wind盧根都三張

體會捱到我以後生性做人

我記得果日入緊場, 抽完籤, 我話馬體會對李城, 咁馬體會都幾有機會出線
老闆話: 都唔係架, 其實英超個踢法幾剋制西甲

第八集：猛鬼記憶（一）第六章：崩潰的恒（一）

分配了團隊各人的任務，基本上除了楚軒，張恒，趙櫻空以外，其余人都是在旅館里固守著，他們守在同一間屋子里，這個屋子里擺滿了從鄭吒納戒中取出的護身符，只要有任何鬼怪靈異類生物靠近，或者眾人有了生命危險，這護身符就會瞬間燃燒起來，雖然不知道這護身符在現實里是否有用了。

另一邊，張恒和趙櫻空，他們基本上算是作為楚軒的護衛而存在，和著楚軒一起去到小鎮上的中介處，看看是否有現成的房屋買賣，或者是租下足夠十四人住的房子也行，反正他們是絕對不缺資金的，幾千萬的存款隨便買座房屋是絕對沒問題的。

三人從旅館出來之后，外面的世界卻是陽光燦爛，在旅館外的街道上行人極多，讓這里看起來根本就不像是一座小鎮，反倒像是城市中某條稍微不那么繁華的街道，看著旅館外的街道上行人往來，站在這里根本就沒有絲毫的陰森恐怖感，所以當三人一從旅店里走出來后，張恒馬上就呼了口氣道：“果然還是人多的地方感覺好些，在旅店里總覺得陰森無比，仿佛隨時都可能從我身后伸只手出來攻擊我一樣……趙櫻空，你有這樣的感覺嗎？”

2:1

邊個話架diu

6c

應該係4張野？

快撚啲刷

盧洪哲

帕拉cup佢

Dllm

快手刷夠11c, 之後理得你死

三張白卡？

墨假半注比卡丘2.5x普馬斯2.5

係呢D人先做保安

盧蛇返工為興趣

係, 佢每星期都射一日波, 就快拍得住我老闆

繼續攻佢刷角柏仔

20分鐘5c

第四球法林明高

阿美入波未

Cccc 有冇人一齊屌

改名啦 買左咩呀？

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

冇買喇 尋晚都冇賭了

果3k輸晒？

蛋黃燈水
多仔
蝗
蝗9.5s
下體
下體9.5s
燈率60%
平注跟我對家既手足可以贏到1注 恭喜
---------------------
再燈
天主教2.5
克雷2.5s
蒙特雷(0/-0.5)
蒙特雷2.5
法林(-1/-1.5)
彭美-1win
阿特(0)
歡迎買我對家

三k好似係我

名已改

abab aabb ab aab

係咩 我又輸3k

7c

想入8.5就黎c

-3

刷多角啦 仆街

有c la

+k好似系我

我係唔係要改做流左船, 一齊做手足

樓主好似係男人

屌唔怪得張恆個名咁熟 原來係無限恐怖

-4c

原來係無限恐怖

我都係改番呢個名

明go 比多3c

Ching six book

連c啦

藍絲😂

8c

7.5
9.5

有冇txt 想睇返

無限未來係咪爛左尾？
好耐之前好中意睇

7.5 cashed
請繼續刷

7.5 goalllll thanks ky

7.5 cashed

比多2c

7.5 Thx ky

比多兩角啦

你又3k

俾多3角啦diu

唔好提啦 閹撚左呀

點解你又知

張恆個撚樣有一半書都閹

比卡超對決吧

早呀各位！
平安渡過感覺真好

快比c ar dllm

我死x左

設定同Gantz一樣

9c

比多c

黃金屋有

-1c

1c

我買完瓜就訓了
買歐聯實訓唔著

明明我做主角都唔寫落去
dklm

又話跟我-.-
中哂喎

-_-

11.5 4倍幾

馬會大勝日

日撚日都係

比多兩隻

比多2屍大家開心

嘉欣好波

俾多2c la

心裏跟左

講真
封神榜個設定好撚正
點解要腰斬

帕仔入多粒我禁慾一個月

救我呀帕仔

琴日真係唔見邊個有贏大錢

7.5 cashed✅

琴日咁難買

多謝有手足笑, 我諗左好耐.......

比埋我啦 無入即場阿

-.-

old joke

求你比c

冇人同我一樣係[black]比馬會[/black]贏大錢的？

無c 要jump了

馬體會

請你不要保家衛角

呢場輸埋要借財仔

你會考冇C呀

請你好好刷c

GCHI

我係tg到 gel 7.5s

手足不要正手GEL反手GEL啦, 有人買左7.5s會好嬲豬架...

盧 琴晚拜x李贏唔到 你要找數

唔撚好gel ar diu

下

我都想做老闆, 點解佢睇完波唔洗番工又人工高咁好, 我就無得睇波兼要番工又要輸波人工又低

唔撚係9c完呀dklm

2:2

又扮野賴皮

帕拉好波 頂埋佢滿血復活

Fake

即場入唔到...買咗賽前咋

diu

😱😱😱發生咩樹

要食屎

借財仔了

😒以後唔玩

補幾耐？

今晚再找囉😞😞

補5

個個group啲人好on9嫁

5分鐘俾多c la 屌

1c都要呃

Gel各位輸錢

算啦唔洗了😞我都係講下笑

盡量唔好啦

比多角啦痴線

1c都唔比diu

2c大家開心

Cls, 又係差1c

針得

痴線

一角超人

jumped

9c jump

差一角, 屌你, 我褲袋大把, 掉撚死你, 一角都唔俾我, 掉撚死你

報驚

9c ft dllm dllm

平安度過 收返半格

8.5B CASHED

流浮唔洗做野咩
你好搞笑

有入即場咪正？ 6.5 7.5 8.5?

施捨個發財錢

入左7.5 打個和

[black]jump[/black]

要啦, 打緊briefing俾人

補左小小7.5，都要輸

7.5 8.5
9.5

x少當贏

hi ky仔

hi樓g仔

訓左冇買皇

今日yen 716了

好野 得我入左9.5

一起身得番9.5 見到你7.5 8.5都應該cashed 諗諗下都係唔追9.5

hi流浮公

老闆有冇波料呀

差一角我掉佢老母, 我掉撚晒我D一角落公司垃圾桶

新cm

老闆今日無番工, 尋晚李城輸左波

唔係著黑衫咩

你老闆秦國人=.=?

....

賭球賭到四點幾 豬拜仁馬體果注
角球又豬 仲要眼瞓得濟買唔到瓜蘭尼
一朝起身返工仲要返工 豬埋9.5唔想做人了

蛋黃燈水
再燈
天主教2.5
克雷2.5s
蒙特雷(0/-0.5)
蒙特雷2.5
法林(-1/-1.5)
彭美(-1/-1.5)
阿特(0)
跟我對家平注既手足已經可以贏兩注喇 恭喜哂
其實我岩岩買左9.5s 10.5s sorry all

你法林炒左wor清

普馬斯快撚手入3球啦

今日唔見老闆啦

彭美都炒

蛋黃燈水
再燈
天主教2.5
克雷2.5s
蒙特雷(0/-0.5)
蒙特雷2.5
法林(-1/-1.5)
彭美(-1/-1.5)
阿特(0)
跟我對家平注既手足已經可以贏兩注喇 恭喜哂
其實我岩岩買左9.5 10.5 先岩 sorry all 燈左各位

盧b求安慰

都話燈水

又癲一個

7.5 8.5 9.5
計完有少少錢汁返
thanks ky

自慰啦😔😔😔我今朝都自慰了

救我

真係全下盤日

互打ok?

今晚all in al我曼了

如無意外 20 客 21主 22客

報失報失
唔見左老闆
尋日最後中午1點鐘見到佢
著黑色衫
最後見佢係公司
佢離開左公司之後就無左番過黎
佢平時住大埔
黑色頭髮, 50幾歲中年男人
有小小運動型既大隻
有小小地中海, 毛毛地澤東髮型

如見到我老闆, 請同流浮聯絡, 酬勞重心一場

🔞🔞🔞自我安慰ar

好啦, 我post條jer上黎俾你打啦

你老闆一家大細喺我到
如果唔想見到佢就過500m落我含生户口

今晚d即場波咁夜

😒😒😒😒😒😒

Ky今晚用唔用ky

有無人要打jer?

好粗呀

yes ar

u buy wt

gun u

阿美 比卡超下半場快轟456

u

gun......
懷疑公主非法管有槍械

屌好想戒賭 戒唔到

and gun u

黃bee會戰勝歸來

流浮

我不能忘記你

其實10蚊10蚊咁玩下都幾過癮呀 唔洗戒啦

華西早晨

miss咗呂方post

小妹想問下你有冇考水上安全牌

但我岩岩用左10蚊買左9.5同10.5 迫害左手足

難以忘記初次見你

你又岩？你幾多十後架

Ky一定係果種事業型女性
唔做野唔高興 係咁鞭撻下屬果種
好想比佢鞭撻買球

但係咁樣買唔到盤, 風險其實大左, but gchi

原來係你

500m=500米，你要黎做咩

咩黎 我得綠卡

咩黎

救我呀流巴

6m

九

friend with wd40

白咭咋

扮純情

林子祥岩唔岩 岩既一陣開

我就快要姓丁了
丁流浮
要俾爸爸dum落樓了

快點S我

聽得唔多，淨係識0434043402320232

老處女

如果我本身叫燒賣
咪變丁燒賣

快點M我

老青頭

一醒又豬

今晚睇唔睇歐霸 打住火守等

丁燒賣

我本身叫牙nick
咁咪變丁nick

如果你好凍 變牙力cool

如果我本身叫牙Don
咁我咪叫丁噹

丁燒賣
牙力cool

唔係, 你會叫多啦a夢

叫技安ar

1:1

手足放心, 一定會有12碼/紅牌架呢場

大家好，我係呀盧

發覺我覺得見到自己細佬

puma goalllll

我feel到我會燈埋阿特
如果係 我全力出燈水益大家

bu 你阿摩

屌 笑得太勁 勾爛左對絲襪

盧狗一開燈 我即刻走去jump 佢係盧狗led ky都要含

又話一齊推 又係自私食 唉

你對腳有牙？

懷疑手足去緊打劫

易服癖？

腳毛太粗

俾條鏈勾到

大家好，小姓盧，各位可以叫我呀盧
今日我想講我女上司
佢係一個老處女

好正，尋晚放入3k.
今朝番工變6k

祝各位羊多啲，多謝ky多謝咁多位。

cf 阿特上啊

無錯佢係勁，係我地公司嘅ace
但係佢份人好難相處

今日香港足總盃20:00假旺角場有我愛隊主場對香港飛馬
歡迎相認

比卡超快入

佢為人低調，屋企仲用緊固網電話
手機好似冇上網，返到公司先用wifi

佢高傲，但係宅心人厚﹔佢低調，但係受萬人景仰

2017年, 馬會仲開六合彩俾人賭...... 手足千祈唔好上當

難相處因為我未開發佢

有同事猜測佢係股壇豬葛

幾歳

屌牙你班咸家拎駁故

樓g 比錫點睇
但里昂好勁喎

今日，佢突然之間同我講：「今晚ot，靜係你同我。」

未歷陰陽之事，雖三十有餘仍似十七，八少女

加甜啦

WD40？

點解我會知佢係老處女，就係因為嗰晚

打樁機型號

嗰晚陳完

我有女朋友 唔知仲講唔講好
好大罪惡感

想知道更多

撚你就有條

手足不要JER盧

講啦ching 褲都除埋喇

真人真事😔

比加超8中龍唔入

18號請左上半晝假, manager已批

g持

Total 2邊 21射 0入球 辣殺 無眼睇

發覺有假期唔放真係好on9

Intern係撚咁作鐘 幾撚時先完

我愛盧仔2017去咗邊

hi

我hold住咁多假都唔知做乜鳩, 放撚晒佢賭下午波咪仲好

岩呀

要返工, 不了

冇波賭好悶

好開心 聽日有工番

迷盧手足人多勢眾

我有老婆有仔女架

做咩公開

刀阻止唔到我對你既愛牙

死仔包你真係陀衰家

即刻冇左一半女fans

[black]包括小妹[/black]

呢句真呀

我唔會紅磡出牆架,.

但係會紅磡出殯

貢行過少少 黃埔ok?

比卡超重未入波

介紹比我 我用既既神之舌頭幫你調教佢

就快 一又會入兩粒

比卡超夠膽同我轟番幾粒
渣既

比卡超 阿美利加馬上贏2粒 快！

莫雷拉下盤定過台油

墨假10點未開波？

別gel

又來了 又來了

強裝歡容就算累

抬油燒你賓周

11條友11對腳 冇對識入波 重要黎做乜？

想問ios係咪係大陸上唔到馬會app投注

callg？

yes，不過可以用browser上

墨喜全和？

26次起腳零入球抵輸

少年維特

為左慶祝聽日放假 今晚將會有精選3x1

樓豬快給我救命水

有冇手足法國D錢入左去馬會之後,好似遊戲幣咁好快洗哂

阿美goal！ 差你比卡超

阿美利加goal

我唔跟你了, 希望你幫我買

睇下人地喇比卡超 學下人差咁喇

要用

我係深圳用到apps

that means 深圳=hk

是日早餐+午餐：麥皮 蕉 蘋果 水

加埋我

少年你知得太多了

Me

減肥 不了

加脫脂牛奶

系

無限次對不起

難道我與他相比...

我懷疑呢個世界歧視好似我呢D瘦撚
個個都話減肥, 撚有咁易肥呀?
我日食夜食, 日肉夜肉又菜, 又布丁甜品雪糕
又唔見我肥?
下?
我都想肥呀, 點解我要咁瘦
點解你地個個都要減肥笑我瘦
點解呀?

pumas果場唔係無紅牌/12碼咁弱智呀嘛
換黎既係10鳩幾射入唔到波?

慘敗

莫雷個龍有無咁霧，9中龍都蛋蛋

華西巴！你係邊呀，我可以同你一齊去入錢啦！

3串1讓和咁就斷左

阿特拿斯會絕殺架啦

我行緊去狗會了

一定笑晒口講歡迎光臨

PPS

入完仲要祝你好運

假期入番3000蚊博下

出糧比人仲唔多謝你咩

恥笑咁講

阿姐: 贏多d

樓雞我決定入200今晚同你搏殺

樓豬都要入錢

佢地心諗好運又點會入錢丫

除左派錢好耐未去過狗會入錢
諗住俾啲誠意唔能轉帳

追旺人都唔好追黑仔喇ching

如果流浮做馬會就好了
流：請你一定要好運

馬會:

贏多d

請你地今日一定要反cup馬會

PPS左了

請你正能量, 今晚一定可以cup爆馬會

手足們, 我地邊到跌低, 就要係果到跌得更深

馬會係邊到跌低, 就要係果到跌得更深

入5000攬住樓主一齊死

一跌不起

不如入我啦

呢個世界都弱智架, 乜都要錢
連賭波都要錢, 痴線架

點解要一齊死 唔可以一齊贏

復活節假期就係我地復活之時
反cup 啪啪啪
反cup 啪啪啪

留到最後 今日仲係到既都係精英

呢到真係個個都無限本

你就無限

聽日入10000

後日2m

和就仆街死

又差1球或

唔會super

一定綠字法 #shocking#

10蚊起g 可以走到幾遠

90分鐘

hi大家

Gun你ok ?

曼聯入球s點睇？

買半場45分鐘

重心一場 六合彩 28

針
有無大蛇打救我

我大蛇丸

巾

點解對鞋著左咁耐
呢兩日無啦啦會刮腳

咁你咪豬左客勝lo

凶兆

流晒血
好彩身上有膠布

普馬斯差一球，屌

左腳定右腳

left

琴晚真係拜仁輸

左拮=左吉
你有運了

今晚要羊了

你買咩 盲口一日女

希望後市有資金追捧主隊

想幫公主奶腳

wt 7 u say?

為什要受痛苦的煎熬
快快走上起機的跑道

血

玩留

常為你鼓舞

啜到你個傷口冇得結焦

唔了

我去7仔自由針了

我充滿力量喇

我去7仔c落冰了

曼聯等死

賭仔迷信

盧子甚麼鬼都不怕

不了

傻盧

怕嘉欣

買了注藍綠色六仔

1

2

3

8串28 收19.9

Cash out完就要cash in

不要cash in 能否先給cash out 穩一穩

買角細 怕嘉欣 早已共對
即場角等他帶領 但沒有足水
如終於等得到
但兩隊停角 化財如水

日夜度 見嘉欣 剛很想呻
卻霎眼 看到他 推左幾口
而他的輸錢感
是從來未覺 想all-in跟她

最心痛是 gun得太遲

有些場次 不可等到某日子

最可怕是 2po又來

最心痛是 跟得太遲
有些角大 不可等某個水位
盲目地追大 但停角從來未知
屌波也習慣 有壓力要我追數
最可怕是 跟馬會對峙
只差一c all-in都已變廢紙

詞聖

鬼才

填詞界我始終都係欣賞公主

無言的針針針 針在國金

落*

停角極放肆 要屌角屌多1c
要切要含要怎麼也好
請你給我多一粒c

差一C 失去你吧 為何沒法刷
明明角球 多似亂麻 不去 掩蓋 一下

我會繼續努力填多d好歌比大家

唱著刷c之歌
角球有否沉末
無數次落底搏唔到 一隻角

其實有冇正氣歌

唱着刷c之歌

btw 無言的針針針句歌詞成日係個腦到

我也覺 我體質 開始下降
每個晚我都札醒 來看賽果
角球大 都掃光
但從來未爆 因為假波

銀河唯一

即刻正氣

屌你老母單又屌你老母雙
屌你老母單又屌你老母雙
屌你老母單又屌你老母雙

嘉欣太多人去跟 重心一場變大船

盧蛇歌集

狗會我屌爆你老母

ky早 盧盧早 各位早
來讓我入錢跟水煲好西米露
五百六全部喇就搏兩鋪
贏完cash out有著數

入錢黎-.-

入我啦 入我啦

-.-
我唔想去入..但又無錢玩了

啲遊戲幣用得好快-.-

我係你fans

玩一兩晚就無哂...但又贏唔到

今個假期要3k變13k

多少角球 停在7球
半場只得7角球 令我憂愁
望見馬會只開得12.5
我未想過要all-in大角球
半七兩字 絕對魔咒
為角加油的聲線 變了懷舊
角不轟動了 角細又贏了
最終9角完了

股巨肌

我係佢粉絲

cls

原來彌敦道黎-.-

清好波

望到第一句都好笑

怒屌狗會區

gchi

師兄弟返晒黎

溫哥華白帽

停在7球..

想唱俾嘉欣聽

伊巴我 寒夜裡看馬跑過

lo sing this

你收手啦

same

落力地刷c 終得到分數

西面仔唱k?

派我未

有無人錄幾句黎聽下

琴晚詠巴話唱歌,但最後好似走左數?

-17k，啱啱入左2k
點派

你摺緊衫之麻

買角細 怕嘉欣 早已共對
即場角等他帶領 但沒有足水
如終於等得到
但兩隊停角 化財如水

日夜度 見嘉欣 剛很想呻
卻霎眼 看到他 推左幾口
而他的輸錢感
是從來未覺 想all-in跟她

嘉欣

盤 研究到夜深
邊到145 邊到233
莫道你要買下盤
我亦能買客勝
樓主原沒半點信心

等你派

懷著allin了的心態豬爆廠
7分鐘 7角 若有買大的感覺
不知不覺已變淡 心裡怕

今晚跟實我善嘉琪 大大力索佢地啲屁味

曲線約人？

飛機佬走開 都係宇宙適合你

多少次 懷著歧視與恥笑
從沒有過放棄開post的理想

盤 研究到夜深
邊到145 邊到233
莫道你要買下盤
我亦能買客勝
樓主原沒半點信心

主勝
慢慢向著心裡滲
何必抱怨
曾令要針是拜仁
自願吻別蔣kaki
曼城換來一生淚印
何故 明是痛苦傷心

我以為係影印機d機身code
我用果部係c224 cd40

today i

c224 is hp

1.07x1.03x1.03？

每逢夜晚 連登波po 手足在屌球
想講你知 盤路不寫意

賠率在變 角也在變 爆角太輕易
問我到底知不知 呢場多少角球

借意問 明天的你 空閒嗎
重新入錢追數可以嗎

過去像盲跟大蛇 現在也是盲跟大蛇
還害怕 跟得唔足 會被笑嗎

喂呀嘉欣唔支持本土音樂

又係陳百強

一失足成千古恨 個1.07有排講

李克勤既首爾

重心一場

我愛kaki

改得有啲差

不要吐血

識貨

買盤總是左度右度
買角總是要跟ky
但係自己買波
總係輸撚晒
別能玩賓周
快d睇尾盤
唔係就好似詠衣守護者

1.07x$790x1.03x1.03打漏左

9估
今晚我要然了

中位會掉下來

你地又唔洗做呀

重心一場

曼聯

要做

sorli

重心一場

Manchester United

音樂創作人？

要做
食緊飯

過到關都好

冗員

畫緊圖

明明我已努力入錢跟了弓嘉欣
夢想中的cashed out為何還未到

派夠膠未

你放膽啊大聲笑
我請你個伊巴食香蕉

你有種大聲叫
唔好cup我係度札札跳

最好就係今晚
劏到馬會仆街陷家剷
男人老狗唔洗喊

我都想有野做

嘉欣要一齊睇嗎

好撚on9 幫條女買左兩張票去睇個on9韓星
呢架佢個朋友話唔去睇 逼我去 屌你老母老人老狗去睇仔

唉輸左7舊 買拜仁贏

明明我已努力度球天天都度
點撚解都仲係豬錢
有沒有tips 誰能知道
唯有 跟實我的盧b

又唔洗做
近排玩成點？

不想吃蕉 今晚

買角大先睇

屌你老母 賣撚左yoga 兩張飛拎番2000蚊比馬會先

聽講馬會新出左個季度貢獻獎
2017下半季豬夠10k 送哈根大師雪糕劵一球

我傑會單邊11隻

Hi

0305 睇曼聯

1. 我

開左房未

me3日已經可以換領了

幸福

食女友同牛陣handmade蛋糕會開心啲

It is the time that I can be lady, please enjoy

Pish

講真
生日都無生日q
條女已經有離心

Sorry, 12.5 1.9 1.8

百二蚊

碌鳩太短 條柒無限軟

之前唔知邊到睇過好好笑

我拎去買波都冇咁嬲

龔嘉欣想跟二寶浸在愛河
而你那閪面閪得不能閪
閪到含掉我

發覺ky一駁唔到就淨係識派膠

仍寧願親口講我大碌撚
如除我以外在你身
還多出一個dom 你含住我
我亦 含住我咬大棍

盧洪哲 氣魄更壯
中出嘉欣 心中不必驚慌

對象是羅蘭 我怎麼覺得就快扯旗

知道邊間醫院可以落左個仔

開工，費時理你地

工作愉快

快高長大

add oil baby

我扯過 在唱歌扯得更帥氣
我是誰情人 我始終要裕美
群眾面前fing袋 比鳩縮更可悲
就算比拉鍊夾袋皮
亦可扯到兩三公里
我怕 每朝早扯到落尾

淫賤打蹖機 打出一個道理

二寶 像硬得像碌大鐵通
插在 喜欣的子宮裹

話時話你可以中出賭場了

跟住唱真係笑撚左

嘉欣 很清楚收兵好過嫁人

嘿嘿

仲要大字

嘉欣很清楚賭角好過嫁人喇梗係

誰人做愛大大力! 誰人做愛大大力!

誰人射野勁刺激!

自凟是無味 自凟是困倦乏味

成注入晒極刺激

帝女花？

盧sir勁用力
盧sir做愛大大力
盧sir做愛極刺激

邊句

落街兩蚊搭列車

我日日自凟

很可惜 跟嘉欣已有 數十載
但事實 仍不知道是 男或女

兩蚊雞奉旨周圍定
我老奉帶累上車
願後生仔讓我坐

坐左好多次，無人笑

似女

人妖

嘉欣
男@1.85
女@1.85
不能確定@3

all in 其他

allin 3

我用十條盧根 買落不能確定@3

補少少1

盧根得咁短
唔值錢

善妹100000%人妖

盧根和盧b 短得都像螺絲

無敵2串1 嘉欣女串樓g 男 all in 10蚊

補多條樓g 女串嘉欣男 2串1 10蚊

笑4 me
之前我話有個學生好似暗戀我成日走過黎
又悄悄話d無聊野
頭先佢突然走過黎刨筆
好認真咁係我耳邊：
你介唔介意我日日過黎刨筆架？

琴晚爆牙妹先話想cow我
我係人妖比佢清算左啦

.........

又笑禾
已經豬錢架啦 刨鉛筆都俾你笑

你啲學生幾大

咁第二條要串了

可唔可以唔做assignment

你拎走個鉛筆刨睇下佢有咩其他籍口

叫爆牙狗刨啦

性暗示

紅棍ho ball

刨筆就即係一支筆 插入個漆黑的洞洞入面

我？

轉丫轉 轉丫轉 好變態